成日話戰亂午餐肉屌女 潮聯班藍絲一早知啦

mtr出事 $9 加到 $20

有戰亂，仲唔比班廢老司機 執擠先比上車